頭先有隻日本蘿蔔問我想唔想食哦芒果

無啦啦食咩芒果

佢有無叫你煎煎先食

日本芒果正呀
即刻去馬啦

有呀
你又知既

一定好甜

想奶

日本蘿蔔又白又香！

唔好咁核突

食芒果姐=.=
諗去邊

如果出子阿福你點

食評呢

Bo5